[2020dse]健康管理與社會關懷jj入

背曬書未啊啊啊啊啊！

新take 溫都未溫

唔係aim4以上嘅，健社溫一日都夠做

但係發覺冇咩resorces溫

將咁多課嘅野背晒就得
呢科係考你背野同寫essay啫

教育局份主題冊夠唔夠做

最好你抄晒出嚟整雞精，再塞啲例子落去
唔好諗住Theory唔駛上年要你寫Essay 真係要背到熟晒先得。
醫療福利，社會福利個啲都要熟
加油！

想問有冇人有2019年份答案

路過

拎4大約幾多%

學校買左卷但我冇睇過